死利狗我地勢不兩立

下次再打過

打飛機實輸比你a0狗架喎

愛神同你勢不兩立，一世溝唔到女